BLM美國三藩市教委副首：亞洲人努力讀書，係因為相信白人至上！

「亞洲人自以為不會遭Donald Trump趕走？你們不過像服侍白人以自肥的黑奴 (house nigger)，徹頭徹尾的黑鬼 (nigger)，（白人帝國主義者）的劊子手 ("the help")。」

「很多亞洲人不相信我（認為白人有原罪，膚色判斷對錯）的《批判種族論》(Critical Race Theory)，是因為遭白人至上主義洗腦。

亞洲人自以為『模範少數 (model minority)』，簡直是狗屁，他們融入美國，不過是崇拜白人至上主義！」

《世界新聞網》中文報道：

ABC報道：

《紐約郵報》報道：

《洛杉磯時報》報道：

三藩市教委，日前以五比二將她罷免：

內個

不服罷免的Alison Collins入稟法院，向所有揭發她仇視亞洲人的人 索償8,700萬美金 ：

亞洲人一直都係美國最底層 人人都歧視

美國左翼

因為係台灣人, 所以任佢地玩?!

痴撚線，依d人不做實事，只有批鬥

咁都仲有兩個人撐個女猩猩

查下有無收共產黨錢 可能會搵到d野

亞洲人自以為『模範少數 (model minority)』，簡直是狗屁，他們融入美國，不過是崇拜白人至上主義！

勤力讀書做罰乖乖地交稅融入美國
都唔滿意？

共匪本質就係鬥爭
你愈叻佢愈睇你唔信眼

而家美國有班人搞緊美版文革

最鐘意睇人互打種族牌

一個佢自己 另一個係 board president

其實殊途同歸,都係為追求民主自由
黑人成日嘈被白人歧視,點解唔返非洲住?
堅持在白人國家爭取平權? 理據點都講唔通

咩叫白人國家 美加啲白人咪又係一堆英德後裔 大家都係新移民 不用分得那麼細

五毛狗狂玩分化

美洲本身都唔係白人住

好似黑人咁搶劫先係做正經野

點解個黑人女人會改個中文名嘅

唔好成日講本身，若冇白人 美國可否雄霸全球? 你就隻字不提
成日鬼殺咁嘈的係只係黑人，原住民好食好住，從未complain過
你有冇見過印第安人和猶太人話被美國佬歧視吖? 黑人就係鍾意搞事

你肯定黑人? 唔太似

咪撚亂咁翻譯啦

如果trump要趕亞洲人，4年前上任就趕咗
趕走支共間諜死都綁埋落亞洲人度
收咗支共錢維穩去做LA教委洗美國人腦？
絕大部份亞裔受襲案都係黑人做又就咗睇唔到

阻膠熱狗必須死啊DLLM

民主國家呢幾年被共產勢力滲透得好緊要

有冇人講下佢篇野個主旨係乜？ 個flow好撚亂

係咪「你地班亞裔乖乖融入美國社會制度=崇拜白人社會制度，以為自己可以做到榮譽白人？慳d啦」
我有冇理解錯？

我諗個意思係好似我地話人紅底奶共咁

拉丁裔??
一邊打住平等旗號一邊歧視他人 依啲就係正宗左膠

化妝扮鬼妹

見到下面個post咁多正皮就知係錢作怪
極權國家會講信用，收到錢又可以全身而退？呢個世界真係太多on9

如果共產黨俾5千萬你，你呢世要支持佢，你肯唔肯

認真黑人真係好撚廢又多野up
連黑人自己都知自己族d人西

前幾年喺第二度讀書啲tutor尤其是係女人好多mindset都係咁，懶係vocal 懶係 progressive，好撚乞人憎下。除非你係左膠Asian，如果唔係都係好難埋堆下。反而同啲暗乸底好politically incorrect嘅白人中東人黑人同學有計傾，搞下racist joke你笑9佢佢笑9你大家原全唔mind。

有時真係唔好怪亞洲人唔buy班左膠果套，跟本上左膠果套就係老撚土

黑人嚟

佢可能真心不齒亞裔美國人黐埋白人嗰邊

真話唔講得出嚟㗎

成日把口提住根本上呢班人先至最racist
如果係唔介意人哋嘅膚色點解成日都要拎出來講
仲要道德綁架你只要佢係黑人你就要認同佢

土著嘅話其實有 不過太少人同埋大部分都住係保留區度 好少見到佢哋

有咩國家會學習黑人智識
學打交 學地下RAP文化?
因為本身體質生得高學習黑人NBA?

其實某程度上無講錯，嗰度啲亞洲人同大陸人好多政治冷感，事不關己，己不勞心。

佢下次一定選唔到，先至玩到告返school board
呢個痴線婆嚟，成間Lowell High School（美國其中一間最出名嘅公立中學）俾佢一個玩死咗，SF d人憎到佢要死

咁冇黑人同亞洲人免費幫你採棉花同起鐵路
有撚得佢累積咁多財富咩
又有撚得佢地用呢啲財富去研發嘢咩

16年既野

呢個人要奪佢永居權啦
反國家價值

用樓主嘅思維，trump係咪都奶共 ？

身體最誠實
唔好成撚日賴屎賴屁
採完棉花，起完鐵路
佢哋可以返祖家享福
點解仲要係美國賴死唔走?

廣州宜家都開始歧視黑人
有間幼兒園黑人bb多過支那bb
支那人嬲嬲 問點解支那女人俾垃圾屌

共匪要學美國佬引入非洲人，最後自食其果好合理
唔洗等到2047，共匪一跨台，佢哋即刻過關踩平香港
還會大開中門歡迎非洲同胞進駐支那

你d翻譯好似有d問題

面對非洲大腸 同支那腸
班支那雞會點揀
搵個有錢支那仔結婚
之後搵個黑人sp

左膠係要outcome一樣而唔係機會一樣
asian成日比人針對讀書成績好

做數學要steps都係white supremacy

當時奴隸有撚選擇。

到而家環境好左想當人condom 掉走？

咁佢地想但又唔付出咪煲大個黑人至上白人原罪論等大家一拍兩散囉

Ching Chong ping pong

呢到頭幾個回覆都多負皮都知咩事

至家黑人都玩緊黑人至上喇 我哋亞洲人寡不敵眾,企係黑人定白人嗰邊都係做砲灰

所以自己圍爐，或者投靠支共做小粉紅

點止美國啊，連中國都係啊，外國人（黑鬼，白鬼，啊叉）報中國既大學免試入硬

仲有3個學伴可以輪流陪

其實非洲黑人更加唔妥美國黑人
食好住好扮慘

亞洲移民唔係奴隸
好多係窮撚過黎搏一舖
佢地好多都喺美國生活左幾代，都係純種美國人
但亞裔命賤被岐視都係事實
要講既話都係多得中共，同埋美國亞裔生得唔夠多

蝗蟲周街屙屎攞綜援搶公屋先符合佢地要求

早廿年無噤癲，近年越黎越痴線

扮黑人會俾黑人屌

最憎呢啲垃圾 成日怨天怨地 實事就唔做